catgirl直播推爆討論區(21) CG快回水苦主大聯盟 態度閪唔係大哂

大家本身係佢fans, 但成日block 同鬧返fans 大家先會話佢 本身冇諗住狙擊佢
啲人成日誤會

大家加入c豬youtube會員前要諗清楚
依家做新會員 最舊嘅片只可以睇到今年六月而事前係完全冇聲明 有巴絲俾完錢加入完先發現冇得睇番舊直播

c豬係事後先聲明

仲有 本身公開嘅直播留底有41條 但無啦啦private淨幾條 c豬點解你唔直接del左youtube channel？

c豬多次係直播到話連登嘅人係無聊人
亦多次強調佢係做自己 但佢成日mon po
連本身一個星期大約開3至4次嘅直播
都因為連登嘅討論區而變到一星期一次
(仲死撐本身都係一星期一次)

新加入左會員想退嘅話記得申請退！
退款教學

STEP 1: 揀已購買的內容
STEP 2: 撳說明

STEP3:申請退款

STEP4: 揀呢個

STEP 5: 填番你嘅訂閱俾咗錢通知個email
STEP 6: 揀原因

呢個網好多c豬嘢睇

新人睇post前必睇經典likef
事源ken想食珍珠奶茶雪糕(79台幣) C豬閪面狂話20蚊港幣喎？又話冇理由你食咁貴我又唔食....買完然後喪話好難食
詳情請睇4:13:12

《屍豬字典》
Live > likef
Netflix > netfax
Balcony > bar-cony
Dumpling > dumu-pu-land
Wasabi > wasapi
Honest > 康nest
AEON > A昂
lemon > 哩忙
ribs > wibs
Hater > hey tus
Uber > youber
Hojicha > hotcha
marshmallow > marshall
Victory monument > victoria moment
Garlic > 加Lee
cheers > cheese
Magnesium > Magnesuum
地道 > 道地
治癒 >治療
憧憬 > 棟憬
一件 > 一牛
孜然 > 茂然
舞茸 > 舞耳
燉豬肉 > 頓豬肉
石垣島 > 石恒島
泡打粉 > 抱打粉
牛肩肉 > 牛根肉
饒河夜市 > 曉河夜市
靈機一觸 > 靈光一觸
飲飽食醉 > 飲飽慾醉
明爭暗鬥 > 你明我鬥
唔係你死就我亡 > 你生你亡

c豬金句
1. 28蚊一串wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我2萬蚊

2. 你估我冇試過戒芒果榴連咩？人地有用唔代表我有用 個個人體質唔同 (閪面)

3. Omg!好撚好食呀 我會為左佢番嚟再食佢 omg~ (淫叫)

4. (一邊狂食炸嘢) 我唔中意食炸嘢 呢個真係好炸呀!

5. (一邊狂食甜嘢) 我唔中意食甜嘢 呢個真係太甜喇!

6. 其實我本身有潔癖嘅 哎呀好污穢呀!! (自己平時最污穢 佢對潔癖有好大誤解)

7. 10baht串燒真係好道地 香港搵唔到呢d又平又道地嘅嘢食 真係好正 (覺得自己係正宗泰國人)

8. 20蚊港幣喎！呀ken你真係要食咩？好貴囉 20蚊港幣喎？好難食囉 勁甜囉 79台幣....20蚊港幣喎 (閪面)

img]

早晨

Lm

喂啊

台灣likef收左皮了

太遲啦cg

攬攬你

D 片Private曬
睇黎又有追POST了

來 我地攬攬

cg先係真·kol
其他kol都冇咁多po

private曬啲likef？泰國台灣都hide埋

係呀
全部冇曬

Omg
冇得睇佢屌ken食20蚊咁貴個西面樣

喂啊 cg使咪驚到咁
quit youtube啦咁驚
其他俾人追擊個啲kol都未驚

小氣到

唯有睇下q仔個邊啲直播
唔信佢都hidden埋

一早backup左啦

睇緊Q仔直播Q仔啲觀眾係咁話cg

梗係private哂唔比人知佢有幾閪先可以繼續話自己比人恰 收錢fatfat

我唔扮嘢做自己！

其實已經深深刻入咗係我腦海到
20蚊喎 認真咩

LM

lm

唔怪得之cg 30個鐘冇食野
Mon post mon到實一實

又話唔理驚咩改圖

咁你地要求退款未呀?
唔好俾錢佢賺啦

仲有linna Jacky Lau Lok Gor Flora Wong PyF SuetYeeShek

死忠們 記得曬你地啦

之前掛住睇cg啲片同likef，無認真爬過catgirlhk個blog，宜家先發現個blog真心好精警
如果有呢個post先入嚟嘅巴絲無時間追post，直接睇個網就得，完全整合哂所有佢哋嘅閪吱嘢

pin this 先

唔好諗住Private片就可以滅聲
中共肥閪
你國安法D LIKEF 己經BACKUP左

好想食珍珠雪糕（20）但又想俾25 做人上人有特權

子子田可否教教我

屌中共屌得咁大聲

撚狗

好彩幾日前睇咗最精彩果段姐

得閒就睇翻自己J

追完po

我都睇緊呢個likef

廿蚊喎

好期待佢退出youtube 界 擺明佢宜家勁心虛

我都係岩岩先認真咁睇

Hide晒啲likef

無理由你食咁貴既野食，我又。。。

有冇人有back up?

Cg:你真係要食？認真既？咁無理由你食咁貴我又...
Ken:咁得意 咩啊你個謝霆鋒都40蚊啦
Cg:40蚊台幣啊 10蚊港幣啊
Ken: 但係你買兩...
Cg: 你呢個一個廿蚊啊

裡面仲整合埋半年前連登嘅comment

好難食x n次

要珍惜cg

好難食 好難食 好甜
唔值20蚊港幣囉

咁既話 我想ig出一出個po呀

漏左 kafai

你食下我個個 真係好難食

攬攬

有聲

JL條撚樣講野好似啲藍屍

識背

仲有krissie

我仲等緊死忠們上嚟連登傳教

《丁哥語錄》

25蚊就可以玩串個party
抵玩

唔知丁哥可唔可以ban會員呢

成班加埋有冇1000kg

一個linna都夠做

有1噸
肯定全部都係毒撚油頭暴食大肥婆大肥佬

抵啦屌 25睇演唱會都唔得啦

lm 咁快又爆po

haha絲今次咁遲

下面我地留言打呢個

唔好話cg肥呀 話你歧視佢

護貓手

出左待冇睇半個鐘又要追po

撚狗撚到

*街
太曬打錯字

話佢肥都歧視 咁我咪歧視緊自己

話你人身攻擊佢呀 然後扮慘扮喊

好驚馬丁哥哥啊

其實我想問q仔係cg邊個?

驚
出信既話俾邊個署名腦魔百憂解
定係又要問bob叔拎錢出律師信俾我

仲有唔准你講佢有濕疹 唔好叫佢戒口
唔好叫佢減肥 唔好話佢西
佢比較鍾意善意謊言

frd
q仔係一個好q既肥仔

啱啱一睇真係冇晒啲likef

Bob而家邊得閒理佢

尋晚有咁多on9課金 自己出律師信都得

我冇講佢有濕疹
去平機會投訴啦又要

唔知佢今晚開唔開likef

拎曬去食啦

冇likef重溫喇 點算呀

睇Q仔 Q仔有同cg likef

好

Q仔係唔會斤斤計較既肥仔

好似bob叔既肥仔

唔會一牛椰汁糕分三件

Q仔:咁肉酸 你地兩個自己分

識禮貌既肥仔

睇住cg好想爆但係又唔爆得個樣好好笑

貪心樣既cg仲要狂問佢你真係唔食

你真係唔食？你真係唔食啊？真係既？

難得地有禮
如果係問ken會點

仲使問ken？即刻食啦

屍豬：啲野唔啱佢口味呀 我地食啦

我覺得suetyee shek最癲 500 500咁

駁吾刀

Q仔 d肉結實架
CG個d 浪浪下

屌 捐啲錢俾我好過

好有米

下次cg likef我地要做正面fans

可能前世欠落，今世還。多數係悟空同八戒的關係

保持正面

ken係咁話冇同ex做有number既嘢

唔知下次仲有冇咁多錢

另類死忠

ken仔咪識做囉
不過都係咁西

唔知呢

喊吓有 叫埋ken一齊喊仲多
發發了

好彩yt 抽三成，否則直播食和牛了。

佢而家會唔會想日日都開

係既話 我真係想睇下佢地兩個係鏡頭面前喊 我即課金

Cg勸你唔好mon post
傳左D負能量俾你就唔好
一陣又面青口唇白
又唔食嘢 我哋會好擔心你嘅健康

又爆一個po
留個靚名

想講C豬呢幾年肥左好多。。。。

課20baht

條肥婆點捨得食和牛

你真係要食？

激氣到又有扯蝦asmr
好羡慕ken有得現場聽

3隻啊屌

係佳寶買pack肥牛
話食落似A5

佢邊識食和牛？
連donki 嗰塊牛咁既款都買得落

佢話半打架

唔係自己錢會啦，反正食開免費嘅。冇追po?

幾百蚊wor,乜你咁有錢架咩？咁樣你還番2萬蚊俾我先啦

節儉是美德

膽固醇超標

淨係食10baht道地串燒

有陰毛先道地

琴日likef塊面真係好燶

泰國道地陰毛寸燒 得local先識 遊客唔會食嘅地方 夠晒道地

下

笑到我

邊捨得出錢呀大佬

全部hide曬啦

叫馬丁出
唔使錢 只需要用肉體黎換

仲話燈光問題

有冇cap圖? 琴晚冇睇

為左追擊cg可以去到幾盡
剪緊片啊屌

尋日又話唔care

係唔care就唔會之前就hide咁啲

辛苦哂

加油

淨係知佢好似1啖生吞一粒蛋

流曬口水

整緊黃金海岸

我冇不過應該有絲打backup左

你地要求退款未架?

諗起ken掛住砌puzzle 冇理cg回應

又asmr

但琴日cg先話會員可以睇返最近1-2個月既直播
而家連最近1-2個月都冇
又反口

辛苦哂期待製成品

cg係咁講好驚ex再搵番ken

幾時

佢自己唔好咁閪咪唔洗驚囉

黃金海岸事件

好驚好驚但係我唔會改自己性格

改左就唔係我

成日覺得CG好似識行識走既人形鬼口水。淋pat pat

想唔想摸?

唔想ar小學雞先玩鬼口水

Ken就係鐘意我啲閪性格先同我一齊咋

ken究竟係咪m黎

好期待

可以進攻YouTube 同cg搶飯碗

追擊cg channel

期待

ex唔搵ken
咁ken轉sim卡搵ex囉

進擊的巨豬

唔好俾cg知呀 一陣又喊住留你㗎

你地會否推得太快

做乜狙擊屍豬？

睇#1

Ken俾cg煩緊 唔得閒

皇者裝

睇番q仔小曼谷likef,個日cg著左長褲

留俾自己同ex玩好過啦

<----呢個公仔笑到PK

睇緊q仔likef
佢好似全程自己一個食飯咁
唔想理兩隻大食怪

我都覺，其實我覺得佢地三個坐到好撚逼

係
其實屍豬本人有鬆動嘅
係q仔同阿ken勁逼
佢地對手長期郁唔到咁

q仔啲觀眾comment好好笑

因為我係cg 所謂我唔會理人地舒唔舒服

佢叫呀ken過黎坐仲要勁唔好老脾

乜叫有number既野？
69？

有冇link

覺得好尷尬 好似無乜交流咁
各有各開likef

10

Bbq時 lin拿肥撚過c豬
依家難講
Lin拿皮膚好好多

食緊乜

1069

全盛時期既cg同linna究竟夾埋有冇200kg

下個post可以置埋頂

喊住話冇同ex有聯絡 一切都係heytus攻擊

好似驚人搶佢嘢食咁

又收多幾次500

ken話只係燈光問題

點止呀

唔知點解我睇唔到觀眾comment

可能有一千

唔該寶榮

賺到fatfat啦 可以買幾十斤肉肉

一陣會唔會叫埋q仔 del埋個live

重溫下q仔啲likef先
C豬會唔會又叫q仔hide埋

咁就證明屍豬真係控制狂

diu 好L核突

全場著長袖衫
得佢著短袖

屌佢老味
45:10
佢舊牛扒, 咬完一啖之後又去點汁
咁成台人咪食佢口水尾
屌佢老母好撚肉酸

究竟全盛時期既cg有幾怕熱...

如果cg真係叫q仔del likef就好笑

佢個世界得佢自己一個

是但一牛都過百啦。加埋過撚硬500。

Q仔唔會咁冇骨氣掛

去日本都短袖啦

仲要梅菜褲

睇住佢地dead air真係

可以買到幾多皇者裝

好老尷

琴日都有啦
睇住ken望住個chatroom呆撚咗

依家唔洗用啦cg
用啲錢去donki買玩具好過啦

好想睇 可惜太眼瞓冇睇落去

又話買黎同cg用咩
ken買黎攻守互換咋

有個觀眾講 其實你兩個性格不合 cg即刻del左

c豬覺得del左留言佢同ken就冇事架喇 自欺欺人既做法

之前睇咗佢買bra嗰條片 我就去咗嗰間舖頭睇bra dls啲bra賣貴幾舊水人哋d台灣普通少少矯型bra最貴都係500蚊內 佢介紹嗰間成899一個 個款係一模一樣 價錢可以相差咁遠以佢一件糕都要分三份嘅性格 真係會買咩

佢連普通嘅bra 都唔買
真心唔明點解會夠膽真空出街

可能諗住ken唔會睇到 睇唔到就唔會諗到其實係事實
不過經過琴晚likef 我會話佢哋係天造地設 天生一對

個胸都dup到落腰 見到都唔會諗到個兩粒係lin

會以為佢肚生嘢

下 佢真空出街我以為佢戴咗bra都咁dur咋

拍片都唔戴 出街點會戴

屌洗唔洗咁驚呀

唔怪得個奶dur過我阿婆無誇張

係冇睇一個鐘又要狂追po

返緊工完全追唔到
好快呀你地

因為大家都係要靠屌cg度過日子既loser

有人叫佢睇BMI佢又起曬鋼

有肉唔係問題 問題係你有幾多肉啊大佬

可以試完身唔買？
然後自己上台灣人網買？
聽講黑店嚟

bmi有冇30

隔離女人雖然都叫肥肥地
但細佢三個碼
對比c豬 顯得細粒

我睇到個價錢無試即刻走
用返cgbb講法:899喎！899你都試？！
黑店more plz

如果c豬去蔡太嗰到買bra 應該比佢剷到飛起同遊街示眾

利申：上網睇啲人話蔡太會揭開塊布

cg山

虧佢講得出呢句說話

你個名
唔怪之得，話人地摸佢個波啦

都唔知嗰個係佢個波

分3舊

都係睇bra post
話咩賣台灣bra但扮自家設計 食水深嗰啲

佢幾時話人哋摸佢個波邊個摸咁識食

已經同個肚腩融為一體

台灣likef,話個女人摸佢個波

我未睇過就del咗喇

如果唔係真空一段時間
佢着泳衣冇可能係墮lin獸啦
大家都係女人
我仲同屍豬同年，又係27歲
我真空一兩日，都唔會墮lin啦
我相信佢起碼真空半年到一年先會墮成咁

必睇架wor

一拍埋去，人地都係肥婆
但個胸係正常位置
屍豬真係墮到落肚臍

我淨係睇咗買廿蚊雪糕就停咗啦

我就係出奇明明其他舖頭都有嗰d款
點解會係自家設計
你去其他試仲好啦

墮lin地獄獸

好有說服力

真係好核突

摸之之扒

我都未睇過

睇完之後
呢個世上唔會有蔡太了

我sd過比我條仔j
佢話即時冇曬性慾

之前佢飲茶個likef食腸粉都係咬一啖再點
我以為佢同ken太熟先咁
原來同其他人食都咁

其實真係唔明點解佢要放”pea”自己 又放任自己肥落去 又由得d濕疹愈來愈嚴重
我都有濕疹 個程度同佢有得揮 我都知係好難/無得斷尾 有人出於好意叫佢醫佢又起曬鋼當你濕疹難醫又貴又乜乜77 咁減肥好低成本好多啦掛 食少d 多做運動 多飲水 身體好咁濕疹都會好d啦

我依家先知原來佢真空出街

catgirl直播不推文討論區(10)

#508留言我cap咗圖
可以去望下

(撚狗)Save HK班友眾籌左6658蚊俾一條友食自助餐 轉頭個條友又話限聚令食唔到

佢選擇同濕疹共存
因為戒口對佢嘅成效唔大 又戒到好唔開心
所以觀眾提佢都冇用 佢已經放棄咗

唔該曬原來佢個波係360度咁生 背脊都係胸嘅範圍

大家早晨

早晨咁早嘅

可能由細到大都唔著bra
或著白色長方形top
再加埋佢唔運動又肥

慎入

佢直頭放棄咗自己放棄外表 放棄健康 放棄增值自己 成日都話我係咁㗎啦 大L曬

香港地大把女仔用盡方法想大波啲
佢大波都唔好好珍惜

呢啲真係好無家教
食相都已經衰 連Table manner都冇

哇粉紅色乳頭
睇完即刻喺屋企都要戴返bra

喂也

仲有永遠含住d野食講野........
正常應該係吞左先講野

佢大又點 核突呀 俾你有屍豬咁大對波你制唔制？
佢個對太大 好核突

睇下邊種男人啦
玩開重口味、sm果啲
會買玩具整乳頭嘛
墮lin咪就係長期啜乳頭既結果
可能一𣊬間令ken扯到硬呢
樓上咪有人分享有AV界都係有呢種女優

雖然咁講好貶低女性
但連先天優勢都唔識利用去留住男人 更唔去改變自己 完全展現自己閪港女格比人睇
ken會埋單真係要還神燒香 除非佢埋個張單係cg 30歲出殯殮葬單啦

屌 長期啜唔會咁撚墮啦

完全同意

有啲sm玩具係玩吸lin
有冇諗過ken好呢味？

係吸都係男ex個lin啦

cg目測有幾多磅?

300磅大肥婆

你提起閪港女呢個term 我諗起cg生日去酒店影咩臭閪港女相我心諗你有咩資格話人唔講外表 講性格你咪又係閪

其實佢應該為下ken著想
冇人想對住墜到落肚嘅波
又有馬丁lin娜貼錢買bra

寧願屌linnalinna應該唔係墮lin地獄獸

其實佢只要好好保養應該唔會太差 最多個胸型衰啲
睇佢泳衣圖係胸上面冇肉 有心戴下矯形bra都改善到

兩舊屎

揀舊冇咁差既屌

唔好講

其實女仔揀嘅話 會揀阿ken定Q仔

算啦佢唔會有心

cg既朱古力髒髒糯米糍

ken 長但幼 唔知Q仔點

佢特登去酒店影相咁捨得？！

好彩我鍾意食芒果糯米糍姐

用「做自己」嚟掩飾所有問題唔去解決，善意提醒佢改個壞習慣就覺得人哋一定係想恥笑佢先講
Cg如果你仲有mon post，希望你可以睇番你自己以前拍嗰條拆觀眾禮物嘅片，回憶番當時收到觀眾買畀你嗰支唇膏嘅感動，其實大家都係想你好，起少啲鋼唔好咁敏感

阿ken俾錢咪去囉 自己俾點會去

C豬成日話戒口減肥會搞到佢抑鬱
其實見到自己愈黎愈靚人反而會開心
冇人叫佢一次過斷哂啲垃圾食物
比目標自己
一星期有一至兩日可以食垃圾食物
其他日子三餐均衡飲食
佢身型一開始可以急步行先，之後先慢慢加難度、做下負重、做下gym推胸機嗰啲
個身型會好睇好多
個胸有返啲肌肉承托 會靚好多

如果唔計碌野呢 就咁外表性格

梗係阿ken俾啦

我揀q仔 感覺會對女朋友好個啲

係咪之前去西貢個條片？

Q仔啦梗係

定係sponsor

我都係 唔想聽到男朋友係自己喊果陣講 無感覺 唔識安慰人

係呀西貢

我覺得q仔好似熊仔幾可愛

應該唔係啦 有金主爸爸實講明啦
佢哋拍左咁耐youtube 好似都冇乜廣告接
我記得西貢酒店 ken話係好臨時臨急bk 所以話好貴定唔知係冇佢哋想要既房型
其實連生日都咁臨時準備 對你有幾上心都好明顯睇到啦

有冇人睇咗屍豬爆料網今日篇文？
個網主好了解屍豬

係呀

當然Q仔
Ken好撚小家

咁ken的確係幫cg影得幾好睇既

憨厚 見到q仔就諗到呢個詞語

係

係好睇
但唔洗標榜呢啲係臭閪港女相

Q仔性格好似唔錯

起碼冇咁小家先

但cg愛馬丁

冇人會愛cg馬丁當佢肉便器

可能佢哋係真愛呢

肥婆與肥佬的互相憐憫

其實見到靚景想影靚相好正常
我覺得只要唔係喪影賴死唔走 阻鳩住哂都唔算叫臭閪港女相
如果影下相就叫臭閪港女 咁佢相機食先呢個行為都好臭閪港女
條雪條被ken咬左啖就已經話咬過仲點影相

20蚊喎

係講啲咩？
咁快又update 個網主真係同cg好大仇口

唔想影咪唔影囉 我都唔想影呀

網主話馬丁當c豬係佢個女咁

一手推開鏡頭

佢”做自己”時就唔係臭閪港女
人哋做就係

馬到不如你同c豬一齊啦
你地好襯
兩個都咁閪

拍個鏡頭過呀Ken到
Ken : (無奈地食雪糕)

父女

你揸實部機

琴晚有觀眾叫馬丁做契家佬
笑死我

玩到咁重口味 頂唔撚緊啊大佬

解答哂我地問題
而且仲推測屍豬下一步會用苦肉計
可能好快就會自導自演國安法
到時候又成名

琴晚睇左一個鐘就嬲到熄撚左

我copy左個個觀眾既comment去洗佢地版跟住俾人ban左

鬼父

C豬網網主受小弟一拜

玩女盛體

食老泥

岩岩去左睇
我都覺得佢會走多排苦肉計 又講連登點樣攻擊佢 笑鳩佢

正撚到

咁箍身 好熱囉
咦呀～濕疹又發啦

對於佢啲忠實fans黎講係百試百靈 百發百中

做自己係咁架啦

可能又要衝入廁所喊

琴晚likef真係好好笑 cg講完一大堆 ken完全冇聽係度砌puzzle cg叫佢回應ken就話下你啱啱講咩

五百五百咁課

ken果然係手足

屌嚇撚死我呀

本身睇到佢深圳遊個條片去食teamlab間餐廳 有哂投影個啲
諗住佢會著好啲 去呢啲看似高級少少既場合又有氣氛 點知又係件爛鬼蕉衫

cg：你睇下 佢地又講啦 唉

Cg: 你認真咩？？

可能宜家會著黑色個條裙掛

cg: I don’t fucking care

點解會咁 笑到shot左

ken:咁..關我咩事？

banana已經係佢最靚既衫

會著依喲

佢件蕉衫同e all衫好似有好多件
其實肥都有好多打扮 不過人地鐘意做自己

係著依唷
黑色咁吸熱 一陣濕疹又發作 又要喊架啦

支那呢啲cheap地方 屍豬著banana去呢啲垃圾地方啱晒添

cg： 希他幹啦希

其實佢學下Makayla咪得 明明都係肥妹仔 makayla俾人感覺好好多 欣宜都係 明明都係肥 點解可以差咁遠 佢地都係做自己

咁可能結婚都著依喲

喂，你認真咩？

唔好講佢濕疹啦等陣俾人出律師信

屌我到而家先明呢句咩意思

明明以前都會打扮
不過算啦 唔好再心痛佢 唔領情既
其實真係想佢好先會講咁多 唔想佢好既真係屌都費事

好撚驚馬丁風紀呀我
唔好擇我名呀

愛之深責之切

結到婚先算啦唔係30歲前想死咩 啊ken都唔似會娶佢啦

馬丁會

會員過嚟傾兩句 下次小心啲

屌 load左勁耐先明

娶自己個女真·鬼父

會繼續扮可憐 吸金大法

Cg的魔法咒語

唔明

係likef喊

真呀 講到口臭都無諗住改善 真fans都心淡

希他幹啦希

haters gonna hate

想睇然後ken係隔離一臉無奈

終於明

屍豬好慘 冇人幫佢咁

為左3.8 唔俾女朋友搭巴士

夜晚換張sim卡求安慰

Ken : 痴撚線

嘩擺滿漢全席都得

如果我係新觀眾 一入到去見到條友咁講嘢
應該呢一世都唔會想再睇 會係YouTube禁以後唔好再recommend比我

尋晚ken成個人即刻僵咗
個koko一定有啲嘢講中

諗到日日俾cg mon住
慘過坐監

坐到勁直

擺九大簋

講左咩
Miss 左

琴日完likef應該會比cg地毯式搜身

俾人爆佢長但幼

佢上星期無啦啦又出段講殺人案嘅片呢啲題材好唔啱佢做 又多懶音

豪華團盛宴

撈埋啲陳年老泥黎食食個時再點啲芝士拉絲

護士姐姐唔好睇唔開

睇嚟要好好擺係#1
俾多D人了解吓
雖然唔知真定假

嘩 咁爆
幾時分手呀佢地
我睇到10點幾頂唔順 熄左

再聞住香辣海鮮味

係白帶拉絲

頂你哋 食飯時間都講得出呢啲

正到

係妹妹
唔好以為我冇追post

終於追完post

Blue cheese味既白帶拉絲醬 搭配1993年既香濃汗水

喂，Sorry呀，我突然今日生日牙

護士姐姐

唔知今晚會唔會又開likef cap水 定cg忙緊搵sim卡

sim咭呢就唔難搵既, 不過好貴架, 以我所知都要二十蚊喎

生日快樂

屌冇睇到上面 以為你生日好柒 想搵窿捐

嘩 好貴呀 咁我唔試啦 你試唔試？

絲打好可愛

唔係我阿

間野唔係話係佢屋企人開架咩？

你地真係好撚重口味

唔緊要啦，我照收貨，雖然過咗幾個月
多謝妳呀

生快

我3個月左右就會換一張太空咭bid嘢用

日落

絲打好有安全意識 但點解要轉既？

好想睇呀

我有3隻腳
因為張咭開咗3個月左右唔入錢就會gameover, 我純粹要no.嚟whatsapp, 除咗買賣嘢都會用嚟炒散用。本身有no.但唔重要既情況唔會用, 因為個no.買番嚟, 中間6pair

啲絲好可愛

點睇？ 做運動喎？運動喎

食晚飯繼續backup琴晚likef cg我黎啦

話說間洗頭水公司都好似執左

好想睇返琴晚ken sam hui個樣 miss左

cg 唔開likef 我邊有動力消落去

: 我真係要做呀？冇理由ken做我又唔做...

諗左陣咩3隻腳 以為講緊插頭
咁keep住入錢去同一個no都得架

其中一條hktv mall開箱片

張咭$20，儲值好似$50，啲no.又唔靚，制唔過。反正我3個月點都會去次鴨記

等你goodnews

即睇

生日快樂同你跳番首chocolate disco先

唔係呢條 條片係cg屋企拍 好似搵唔到了

係 記錯左 呢條係冇試上面

搵左2星期資料架

依家有片要即睇 唔知幾時會del 但又唔想比views佢賺 好撚矛盾
Back up佢del左既片放上網賣 唔知有冇得賺呢

原來唔係呢條 遲啲會唔會所有片都閱後即焚

可能會員限定

要課金先可以睇埋後半part

多謝你呀, 不過生日的不是我

唔講以為的片好好睇

快啲backup啦

Cg:其實我地本來就有刪除之前d likef嘅打算
I don't fucking care連登仔
我要做自己

宇治絲都中左

我啱啱先知

真係弱智
睇佢d留言, 佢話: "我只係想買佢個mask, 唔想買佢D精華"
咁你放塊mask係枱面由佢自己風乾咪得lor, 你撻上面把撚咩?
冇野搵野黎搞, 弱智

覺得佢好撚煩成日陰啲陰啲講鹹野

面膜唔濕點敷？
佢真係冇乜常識

好cute啊你地

Cg: 我哋一早已經講咗俾唔到啲咩大家一切隨緣
（唔係好記得exact wording)

搞到我想改張係佢個樣

唔好侮辱唐仔啦...

有冇4K

支持

然後佢啲忠粉話我哋淨係識用鹹嘢嚟攻擊佢

一早放棄左啦

佢真係好撚閪
自己比錢大撚哂咩
一啲常識都冇 用風筒吹面膜
咁一開頭想要面具就淨係買面具
又要買面膜又要嫌人地啲精華

最尾佢果然嫌啤酒難飲

真摯既女人先應該注重自己樣貌就算我好男仔頭我都會好注重自己個樣

我都以為係仲打左生日快樂後尾睇番清楚就del左

屌 500咋嘛

唔緊要架, 過咗期既生日快樂我都會照收架

係囉 唔想未老先衰

屌兩日夾埋總共推左幾多個po

等收律師信啦你

咁生日快樂啊

歧視cg

Cg: 我冇殺人 我冇強姦人

硬係覺得佢專係做埋啲與眾不同既野就話做自己
人地扮靚fu mask就係港女 扮哂野
佢自己就最真

Cg: 我認我性格閪 我係好撚仆街架

搏出位唔是咁搏的

Cg:我認我臭閪格 但我冇害過人喎

加油呀

我覺得打理好自己儀表, 係尊重人地尊重自己既表現
唔係話要你化妝
而係要令到自己望落乾乾淨淨
佢連最簡單既乾淨都做唔到

舉例你同朋友食飯, 好似cg望落咁dirty咁樣去, 真係好唔尊重個朋友

第二次收500 本身係拎住碗薯蓉
即係放低 然後叫阿ken一齊學bob叔合掌多謝人

冇作姦犯科就乜都得

仆街 咁都得
對佢生活常識嘅貧乏程度認知又刷新咗

唔一定係露波先搏出位的

佢中學應該係以為自己係清泉嗰啲女仔
啲女仔扮靚、著得性感少少都比佢話發姣嗰啲

面膜果條片 睇見佢拎住塊面膜喺度ewww ewww聲就想車把佢

呢樣嘢又真係好睇你點睇。
樣衰~~> 唉, 保唔保養都係咁架喇
樣衰~~> 雖然咁醜樣, 但係唔保養既話就會越嚟越衰
當然, 仲會睇下個人懶定唔懶既

又會員限定 嚟嚟去去咪得果幾個人
叫佢地開個whatsapp group sd片咪得囉
做youtuber做乜

歧視唐仔呀 竟然用唐仔嚟形容cg咁侮辱
唐仔都值得尊重的！

同感

係勁似

只要認左自己係仆街仔就有免死金牌

咁話佢 又話我哋笑佢

cg: 好過d唔表態嘅偽人（明明無人講呢樣野）

唐仔起碼識照顧好自己
但cg

痴線又屌觀眾

而家真係唔敢懶

咁我預祝你生日快樂

似喇 佢中學個樣都成個男仔頭咁

開咩likef facetime咪算

6個？

佢不如直接唔俾人comment 算啦
接受唔到批評學咩人做youtuber

馬丁:等收6師信啦

又要擺上#1

祝各位巴絲2020生日快樂

又想spin去黃藍 睇穿晒佢

幾條友自己圍爐
得閒約出嚟食下飯又當fansmeeting

咪係, 有啲仲好勤力返工架, 又有禮貌, 唔會嫌3嫌4, 你話佢錯係會改過而唔係發脾4揾籍口。

好驚啊驚到我震哂

燒味野餐

好驚過生日 唔想又老一歲

屍豬應該冇諗過ken有第二張sim卡或者有後備電話
分分鐘ken平時同屍豬聯絡既，係工作電話
平時玩gay app、tg、情侶app咪用私人電話囉

睇左q仔小曼谷條片 佢話cg約左佢好多次 都要比下面
之後分椰汁榚 有觀眾話榨汁機 q仔：識d野喎

拜山version野餐

我咁大個仔未試過有屋企人以外同我講生日快樂 我講真架

多謝~!
2021的我上

q仔都明

燒味野餐圖

祝你以後都生日快樂

諗起就飽, 雖然至少十條友分

多謝你呀haha姐姐

好撚on9
如果我拎塊面膜出嚟好少精華嘅話我都唔想敷
佢仲要吹乾屌

宜加同你講埋下年生日快樂先

即係佢地唔算好fd?
cg做咩係咁約人

生日快樂～～
呢度好有愛

多謝你呀巴打

$39塊mask喎 真係唔要啲精華

祝你以後都有其他人同你講生日快樂

我都覺 呢度個個都好好人

冇得睇返添
想J

平時得老母同家姐

第一次

呢個邊條片嚟

都好呀！要珍惜屋企人

R exposure

我會覺得佢係咪弱智
利申對弱智no offense但係對cg 有offense

お誕生日おめでとうございます

q仔本身好紅？

生日快樂呀deedee

吹乾哂塊mask就即係代表塊面吸收哂架喇

睇唔明 淨係識誕生日

濕疹4K close up

錢萬歲

好有愛呀呢度

咁我寧願要個家姐

你地全部打扮到咁靚 一定唔係真女人黎

但cg話q仔係佢契細佬

應該唔算好紅但係應該係想多啲人見到自己

我係假女人我啲frd成日話我你真係好似麻甩佬

咁咪做唔到臭閪港女

但係你鍾意姐姐 你究竟是咪有斯德哥爾摩症

有時likef都係咁
佢自己講左d無聊野之後會大笑, 笑好耐
但ken經常冇反應 > -__- 咁樣

少港女格
做一個男仔頭都幾舒服

反曬面啦

就係話佢去teamlab餐廳 但著香蕉衫去
條片入面又係有讚冇彈 明明唔食魚卵 食魚子醬都話唔腥

重點係q仔有冇講過當cg係自己契家姐先

sponsor

唔係, 純粹想知有個家姐會係點

有個cg咁既家姐會點

我都想要家姐

餓死

我既朋友係連登

西死

我會自殺

有我地陪你

happy birthdayed

生日快樂喔

死咗去算啦

Daddy, 媽咪~ 你地都係唔好整我出嚟喇

其實幾年前未睇佢 但知佢比人攻擊肥同外表個陣
我係同情佢 個陣我係以為佢係弱能人士或者有缺陷 但都咁勇敢去拍片

巴打 生日快樂

最重要果樣係你要幫佢洗廁所，因為佢唔會坐定定係屎坑

我都係

你好撚mean啊

呢度個個都好好人

生日快樂呀

係cg先覺得我哋係衰人

咁就真係唔知啦 依家應該冇啦

啲病人俾護士姐姐mean完之後會唔會偷偷地喊

我果時其實都係同情同支持。
但依家就係 " 你地冇話錯到 "

應該過唔到一歲 因為會餓死左或者被cg壓死左

要好似ken咁服侍佢

佢地會話係做自己

天下冇醜女人，只有懶女人

姐係CG當Q仔係契弟?

我真心咁諗架 就算mean都好

依句真
但屍豬係懶到最基本嘅梳頭帶bra 都唔做

咁叫ken整D自己精華落張濕廁紙
俾cg敷都得 唔使浪費

乜係吹乾先用? 我仲以為係"撻"咗落塊面度然後先吹乾
我都係太年輕, 好天真好傻

哦！！！重唔證據確鑿

笑死

又可以加落#1

Q仔隔離個個係咪宅男俱樂部個波波

如果我咁肥 我唔會敢坐入面啲位囉
好驚行出黎個patpat 會掃到隔離張枱

屍豬都係有手有腳但乜都點ken 做

佢成日擘大口都見唔到d 牙 好奇怪

原來係q仔自己睇唔開

吹 mask 係呢條
冇del

我都想佢地會喊 可惜佢哋只會個下收聲 下次繼續做自己

證明唔係得我一個咁mean咁諗

要留比ex架 呢啲精華cg不配擁有

สุขสันต์วันเกิด

生日快樂呀願cg與你同在

陣間又話你人生攻擊咖喇

濕疹攻擊

生日願望 CG同Ken天長地久白頭到老

擺低咗, 梳呀

所以希望cg可以捱耐啲 唔好啦早死 唔想服侍佢

同你講定句生日快樂先

有冇ken

生日快樂(尋日)！สุขสันต์วันเกิด

推佢落樓

完全唔知咩嚟

點會呢
佢呢種身形越行 條路只會越闊 啲野都掃冧哂啦

唔好呀 講岀嚟會唔靈

諗到都想嘔
我覺得佢係果種嚟m啲m巾又唔包實又周圍放嘅人

然後會黑面閪返張枱
覺得係人地撞佢

唔知今日開唔開likef乘勝追擊話畀heytus攻擊 等多啲人課金 cap多啲水

我地係heytus

生日快樂 🎂

catgirl直播推爆討論區(22) CG快回水苦主大聯盟 態度閪唔係大哂

開定新po
整合馬丁語錄 死忠名單與cg大話連篇

下又話唔中意食 佢好多病仲有精神分裂症

m巾痴牆 地下有條m血路

侮辱左精神病患者

生日快樂 祝你快啲搵到個姐姐女朋友

唔鐘意食甜野但係狂食 唔鐘意食炸野但係狂食

仲有啲染血底底

頂 我醒起我f1個陣有個人黎m佢唔知 佢係tuckshop啲長凳度拖左一條血路出黎

巴打睇嚟你都身同感受

cg應該開likef 讀下我哋連登啲精選留言
咁又可以扮慘慘 cap水

生日快樂嘅泰文呀！好道地呀真係

冇可能架
其實有冇人真係會好似我咁已經預咗自己孤獨死

想要家姐自己一個真係好悶

但係亦都有機會係好衰嘅家姐

ของแท้มาก
上左好耐啦 追po都追到手軟

我寧願自己一個

Brian生日快樂

我永遠都唔識分泰文 越南文 印度文

我將佢地分為我唔識但係好似既文

成日著埋d衫污污糟糟咁
著件鮮色d咪醒神d

唔會架巴打 多啲去做下運動 學下野 好快就識到人
再唔係就轉黎姐姐我呢行 大把女 對到你厭同怕都似

好嘔心 潔癖喎

依隻腦魔咁得意未見過

仲有印尼同菲律賓

brain 淨係唔應我

姐姐我想同你做同事啊

yepi比brain無視左

係為左媽咪麵而出架 佢係財經台好出名
買乜跌乜

Dm cg問

其實single唔一定係一件壞事, 冇既話只係煩 " 冇 "
但有既話就會有多好多好多嘢煩, 必咗件嘢出嚟仲會更多嘢煩

我可能會mean你架喎
我以前讀書都比老屎忽mean過

仲以為係有血緣

我先呀 你排隊啦

佢好慘

比姐姐mean就無所謂我願意

咪喇, 著鮮色著螢光既話真係隔兩條街都見到佢

呢度好多姐姐

唔著鮮色螢光都已經見到

有興趣整合吓佢推介過嘅伏嘢食

我一定會讀到medic然後同姐姐做同事架

傷心

你咁好嘅
我個廢青細佬一定唔會咁對我

腦魔你讀書係咪好勁
我好廢 想同姐姐做野只可以靠遲啲讀nursing master

今晚冇likef ？

冇啦應該

我想要哥哥

無理由brain個個都多謝但....我又....唉

我唔係cg

我都好悶 冇likef睇 睇netflix算

我的同事叫依隻做膠樂

琴晚賺夠錢買肉肉

真係好百搭

我都係特別係依段時間 日日困係屋企冇人陪自己玩 好悶

走去食牛角4人餐

白可樂個味真係幾怪

已婚人士表示十分同意

Come on baby 我準備好mean你啦

唔夠飽喎

差好遠 起碼q仔唔會小氣

THIS

好後生就生cancer

你地係度大造文章攻擊我我要喊了

尋日啲金夠食幾次牛角

合皮巴夫地
ps: 點樣平均法? 有冇用榨汁機 ?

差d比c豬fake左

仲要咁突然
真係睇到個心都up

加油啊
到時一齊返工睇cg 如果佢個陣未死既

謝謝~ 已經帶埋電子磅

將分唔均既野放入榨汁機

未出呢隻果時我飲原味, 飲咗呢隻之後返唔到轉頭, 特別味另計, 即係雲呢拿果啲。

係有組織嘅heytus，唉…嗰啲人又入嚟喇

膠樂

雲呢嗱味世一

有組織搞到我哋好似好pro咁

馬丁幫我Ban晒佢地

我鍾意呀！
雪碧個隻就凍先好飲 唔凍就

有咩可樂唔凍都好飲

真心 嚟m正常應該好小心處理啲m巾 唔會想全家都知你嚟緊m㗎嘛

係衛生問題

6~7年前同EX上咗深圳, 臨走前喺東門拖咗一箱雲呢拿可樂, 一箱鮮橙多同一箱唔記得係咩嘢飲返嚟飲

佢n年前拍過

以前番大陸鍾意買lays既青瓜薯片

以前上深圳都會買嚟飲
或者係Citisuper 之類嘅超市

襯依家食住個勢拍多次 反正佢啲片都係likef cut頭cut尾整合出嚟嘅

只係一個偏上的廢jj

汽水呢啲一定要夠凍同夠氣 但係有啲地方買既枝裝可樂係可以冇汽
檸樂煲薑算唔算可樂 ?

好食啊呢個

我覺得幾正

等多我幾年啊姐姐

鼻毛限放大

唔當係可樂已經變咗糖水同藥水之間液體

我都覺好食
但身邊嘅人聽到好似好怪咁

放心 我都仲有排捱

奶酪味都好食
但好少見

等cg身體頂唔順時 姐姐可能要照顧cg

信唔信我收你版權

唔好再抽絲剝繭嚟搵嘢針對brain